如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (3)

開到第3個post 各位絲打要繼續痴線落去呀

最新update:

暫時網店收皮了
但依然擺住高姿態
屌你老母 你啲採購失敗係要消費者承擔架?

蝦乾Q&A:
1. 有過幾多個Celine袋呀?

4個, 計埋銀包

計唔計呢兩個呢?
2. 最鐘意食咩?
中菜

3.有咗BB最大嘅變化係?

4.乜野星座?

5.打邊爐食乜好?
兩個人6粒魚蛋啱啱好

6.最鐘意咩動物?螞蟻!

7. 小熊貓叫咩名? 返咩工? Martin Lam
由KMGM轉咗去奧運嘅大貓銀行喇 有冇佢同事可以揮個手?
8. 有咩屋企人?
阿哥係KOL蝦叔 夏子康
FYI: 教師街市露械 磨女士臀

老豆最鐘意大陸......啲女人

9. 你係藍定黃架?大「事」大非，錯就是錯

10. 紙巾肉丸點整?

11. 邊間大學畢業? Poly HD 大學
12. 最好嘅姊姊係邊個? Cynthia 同埋 Sona
cynthia好姊妹到令我個婚禮差啲搞衰咗

而且著衫又唔似我咁知性

Sona可以比到我黑面嘅機會 平時大家都係睇到我療癒一面

前身beauty beggar 嘅KOL alicehaha 開咗一間網店
好療癒呀

$500嘅北歐風餐具
真係要$500？
可以賺到妹豬啲錢真係好！療！癒！

咦 點解同cutipol 咁似嘅？
係咪cutipol 嚟架？

嘩 北歐風達人話原來cutipol唔好用架
用我搵返嚟嘅牌子會北歐好多、療癒好多

Alex賣韓國仿牌？
原來做代購可以賺一倍代購費好療癒呀

定係賣淘寶貨？
Alex覺得淘寶風療癒啲定北歐風療癒啲？

唔知Alex 嘅好姊妹Mandy 係用cutipol 定用amore 啲餐具呢？

同場加映 #aliceinkitchen 🙂

1. 如果建立療癒系廚房

2. 療癒地與小熊貓分享一塊牛扒

3. 小熊貓有3點朱古力好療癒

4.療癒中出muffins

5.療癒原條海參

6.出前一丁味粉置中才療癒！

回顧回顧
如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (2)

Axxxxxha 餐具事件, 平價貨當貴價貨咁賣

Baby condom一眾真事業型主婦都唔過眼Alex嘅療癒行為
今鋪真係撐你地

martin知道自己要養多個之後

個反應仲慘過食屎

佢個即時反應真係冇得呃人

Baby condom 貼堂留言

老千集團

推

原來佢個反應係
「真係㗎」

小熊貓供養名單:
1. 蝦乾
2. 蝦毛
3. 蝦乾助手
4. 鐘點
5. 工人
6. 陪月

小熊貓: 成份糧mola mola, 仲要租樓

Babycondom d 人勁mean

好mean但好療癒

話唔定個 鐘點 都只係一個月黎一次hourly rate果啲呢..
唔使諗到咁威比幾舊水就可以扮少奶奶唔使做

pampers好似del左啲留言

Alex 賣唔成餐具，做唔成kol，轉行做攝影又得唔得呢?

出過書喎

喂，攝影師，鍾無艷嘅喂！？

係咪拎住部iphone影相就係攝影師?

ig: lesserphotography

【真的嗎？】香港Youtube美女Alicehaha攝影心得：大光圈+大感光元件=淺景深，焦距呢？

哎呀，原來又係唔識，又扮專家呀?

上個post已經係19年10月

樣樣野都半桶水又要扮專家

有冇小熊貓嘅同事呀?

大家唔好再話小熊貓好慘呀
佢覺得有個KOL老婆好自豪架
有Alex可以幫佢r好多野返嚟
冇肉食都抵喇

lm

我現在示範
如何一圖氣到世上所有母親腦 中 風

$1400把刀好療癒呀

小熊貓係有肉食架
我唔準你地話我架

有無啲割包皮sponsor畀Alex
不過可能唔洗
Alex咁叻 乜都識
到時蝦毛叫媽媽割 又可以拍片

刪一貼十

把刀鋒利到整傷我

咁貴，整傷都打個卡先

用$1400刀自己割

Hello ha ha 你啲嘢食圖咁嘔心
不如轉行做劣食bloger ，見到就唔開胃呀
都唔知邊個marketing咁戇鳩會想放啲產品上你個page度
倒米咩

24*7 湊仔會脾氣暴躁
媽媽會變成自己害怕既人

放棄自己事業既媽媽都被說到一文不值

嘩 收咁多試用真係好委屈呀

Alex你賣乜廣告
我地就唔賣乜
有冇mon post PR呀?醒水喇

肯定做咗同事茶餘飯後嘅話題人物

做得專業人士就顧返個型像啦
咪再拍埋D 19 youtube片

開到3好療癒呀🙂

大家放心，佢真係試用好用先推介。
個尿片應該無令到毛公仔bb patpat紅晒
又無令到毛公仔漏尿

自己有咗之前嚟m試用過?
定係比小熊貓測試過先賣廣告?

透光包皮

已經3喇 呵呵
蝦乾Hi

小熊貓呢d title 咩salary? 可以一個養咁多

買咗嘅絲打都話唔好用呀
Alex唔係用開ghd咩?
Ales: Saint Algue係好野，但我用ghd，你班妹豬唔買我點買ghd?

屋企人=社交圈

蝦乾收皮後
好可能會鬧走個助手（唔洗炒人賠錢又慳返筆）
而佢又自稱事業型 可能要去返BE做
到時鐘點都無得請
工人做埋鐘點 陪月 果份啦

人地出business trip係去做野
你出business trip係去玩去扮靚咋
唔好講到自己咁事業型，扮哂教人執乜行李喇
要出business trip嘅人真係笑而不語

都唔知有冇幫個助手供MPF、比齊保險呀

小糖如果你有mon post
快啲辭職搵過第二份工
呢份咁嘅工寫落cv比人笑咩

麻煩晒樓主整合

唔好推啦

aliceha 係雞 臭雞

提提大家
記得unfollow佢

好奇一問 蝦乾係咪第一個youtuber可以係連登畀人開post開到（三）？
真係好療癒呀

前車有屎盤

各位女士小心D

教師街市露械 磨女士臀

中學男教師疑難抵工作及感情壓力，自稱失去理智下到街市內解開褲鏈，取出陽具在一名女子的臀部摩擦，有便衣警員目擊案發過程，於是上前截停他，身形健碩的教師企圖推開探員惟最終被制服。男教師昨在觀塘法院承認一項非禮罪及一項拒捕罪，他在求情信中引用曾因傷患而陷入低潮，最近以終克服傷患重奪世界第一的職業網球員拿度來勉勵自己振作。

身形高大的被告夏子康（二十九歲），昨身穿筆挺西裝到庭；他表現緊張，應訊期間不時望向記者席。被告應訊後則穿上風褸、戴上太陽眼鏡及口罩，從後門狂奔離開法院逃避記者，最後更不顧危險衝出馬路擺脫記者追訪。

Alex 唔好淨係掛住比負評喇
係我就出個ig post道歉
同埋表明以後唔再做呃飲呃食KOL
專心湊仔 好來好去喇

依家連同月媽媽群都杯你
你諗下遲啲個仔去playgrounp、返學、返興趣班
啲媽媽會唔會報啲師奶料你人知?
你個仔會唔會比人杯 冇人同佢玩?

佢收左皮味？

以毒攻毒

［整合］上官荼純茶手作呃錢大話連篇實錄4 | LIHKG 討論區

各位準媽媽或許媽媽
唔好用pampers喇
你用pampers，就助養緊蝦乾

除咗屎萊姆仲有邊個
達成呢個成就都唔容易

呢條友開到第8個post
想知佢最近點
生咗狗B未呀?仲係咪處女呀?

蝦乾要努力呀，你一定可以超越處女茶架

le 件垃圾 無料扮四條

又話教攝影嘅
有冇人話佢知佢隻手要調色
黑色污糟糟咁嘅片個客又俾佢過骨嘅

平時啲優惠限時限size
送比啲kol就一車車
未生已經試用

你令蝦毛出嚟賺錢
你有定心理準備蝦毛會比人蝦先喇
同埋準備蝦毛大個會係連登開post屌鳩你呢個老母

真陰公
比人點去幫其他人拍片
辭職喇 今個月有冇糧出呀?

其實好想八下BE年代佢地啲關係

有冇人知可以講下
Cyn Loksin Alice Dion Sona Ida
佢地啲職位/關係/糾紛？

Siu tong = Alice 助手？

係

其實真係唔知佢點解要請助手

助手叫小糖呀

蝦乾好心你唔好咁cheap
明明班BE女有手有腳拍開片
有助手就洗到盡

第時連屎片都要幫蝦毛換就慘慘豬

留名推到有4

小糖 及早回頭是岸呀

輕輕一推
見一個beggar 就推一個

肯定Alex叫同自己差唔多年紀嘅fans做熟齡fans
做佢fans 都要被公審

佢呢啲開口及著利
野都唔識講
不如唔好打caption 好過

P.S. 無follow過佢

小糖又識影相又畫畫咁叻女
離開蝦乾
自立門戶喇

推 咁快第3

Lm

你想人哋離開蝦乾姐
冇必要起人底呀嘛？

冇讀過大學嘅蝦乾
請個大學生返嚟
會點叫佢做野呢？

Push

D emoji好撚抵死

工人同鐘點個分工係點?

請工人就請工人啦
仲要話全職媽媽會變暴躁

留名等佢出片教

佢講嘢真係好撚難聽
個個都有唔同凑仔style
點解要咁樣話啲full time mom

蝦乾搵得仲多過佢老公

0:13-0:16
Alex: 因為我16年11月求婚喇......
呢個係口誤，定講咗大龍鳳求婚嘅真相出嚟?

spoon同pkj有十幾個啦

1:38-1:40
AleX: 但係又讀同一間大學
又扮自己係大學生

佢本身啲sponser費都唔少，好似話一個post已經有佢老公一個月人工
乖乖地淨係做個begger咪最多喺痴線西post到被人恥笑下
係都要衰貪心呃妹妹仔嗰幾舊水
而家搞成咁真係抵死

蝦乾俾各位嘅呃like技巧呀
第日寫食評記得寫得實在啲啦

睇下蝦乾幾架勢
Sponsor自動送上門
多謝各大品牌對蝦乾同蝦毛嘅厚愛！
蝦乾已經準備好母憑子貴了！

Baby kingdom 啲絲打好勁
咁都搵到

睇下佢賣乜先

呢對耳環我係淘寶買過
賣10蚊人仔
佢真係咁多年都冇變過

我都買過

係淘寶I mean

又係呢隻港女碟
有咩咁特別

屌 笑死我

推得有3
好療癒呀

「我男友覺得自己職業比較正經，暫時不想出鏡，想低調，我非常尊重他的意願，但好多人好好奇。」
結果?
閒時自己就公審小熊貓、又話佢有娘家有房可以放衫
身為老婆有冇尊重佢呀
人地想低調喎

開到3

原來講緊呢張相

例子: 如果你要形容食物香氣四溢，你可以用:
香到怕被鄰居投訴

會叫身邊啲朋友一齊杯葛pampers
仔都未生就一車車送比佢
其實個cost 咪又係轉嫁比消費者
我就一定唔會用

通常知道有左
反應應該好開心
外國個啲片就算係prank 都會溫馨收場
但佢老公咁嘅反應睇到好心酸

仲有呢張

真係好貼心
叫人食飽先睇
未食野嘅話
睇完真係冇胃口

出翻片 開翻留言

乜咁俾面 叫香港youtube美女

又話自己金牛座完美主義者
點解接受到塊包唔係正中間
好想幫佢推返正佢

仲有另一個原因

呢種人唔好播種啦 生多個地球又多個敗類

有冇人可以同bob叔講 唔好再follow佢

同39 d字有得揮，一樣咁廢

老老豆豆，選擇得唔避孕嘅話，唔係都預咗會懷孕咩

回應viewers仲串過馬撚
等我幫蝦乾講埋心入面嗰句啦:「你覺得長唔想睇可以唔睇，冇人迫你睇」

上個星期仲比錢台灣channel 幫佢宣傳 想陰啲陰啲出番尼
比一班絲打屌到仆街

推到佢仆街

呢d毫無技能無內涵既KOL真係一街都係，佢多人follow純粹係入行早。
唔該D PR公司唔好再sponsor佢，要blacklist果D送錢比佢洗既公司

咁快就3

其實pr都應該要屌
public relations變咗kol relations咁
成個小圈子圍威喂送禮物po ig講"thanks😍"
我地做客真金白銀買產品同被助養班垃圾
留言畀意見就del cm 成個生態好荒謬

Spoon 第十個喇
大家記住雙線追擊

咪就係囉 你話好似Alfred chan個啲 真係有做功課同埋係有知識support佢啲食評 我就覺得好值得支持

但香港youtube生態係成班唔知醜嘅港女拍埋一式一樣嘅片係到呃飯食，仲要開鋪呃fans錢就一定要落地獄

無得比啦直頭
香港Kol文化固然好差
但beauty依part就真係垃圾中嘅垃圾

自己個FB彈出黎
睇得太快以為 #report Alicehaha

冇對比冇傷害
mingsze贏佢九條街
煮藝：蝦乾-->大家有目共睹 mingsze-->大人小朋友嘢食都好吸引
日文：蝦乾-->半桶水 mingsze-->N1
湊小朋友：蝦乾-->未生已經嫌佢會阻掟 要請工人湊 mingsze-->親力親為又好錫小朋友

仲有太多 不能盡錄
最重要係mingsze個feel俾人感覺好謙虛好舒服 唔似蝦乾咁

明知自己就嚟生都要出嚟呃錢
路佢自己揀仆街唔好喊

政見：mingsze-》黃（pr要佢del政見post，mingsze反而唔同佢合作）蝦乾：港豬（錯就是錯）

可以Blacklist呢間

“美食照” p到咁白真係好有食慾呀

蝦乾係藍架，唔係港豬咁簡單

其實佢屋企人以前對住佢暴躁
佢咪覺得人地做阿媽都會暴躁

我未做過人阿媽我唔知啦，但見coffee離開佢個仔一陣已經好掛住個仔

佢係未生之前已經表示過唔想要小朋友不過可以幫手賺錢又另計啦

呢啲垃圾都有人鍾意

Ming sze 又後生 又靚
煮野叻 整日式便當好靚！打理家頭細務好好
羊爸又好錫佢
羊羊都算乖
咁細個生兩件咁顧家又定性唔港女其實真係少有

蝦乾大家有眼睇 每件事都揾籍口
成件事兩者差好遠
始終mingsze屋企好似小康之家
可見本身有家教真係好重要
起碼價值觀都比蝦乾正確

講呢d topic 師奶先係痴線西

想行貴婦路線
bethni贏佢九條街

家境：bethni-》家住何文田豪宅 蝦乾-〉租緊奧運樓 屋企又唔係大都分三四條片介紹 仲有個有案底嘅阿哥
湊小朋友：bethni-》一個湊兩個 蝦乾-〉未出世已經嫌個仔煩
學歷：bethni-》英國留學 蝦乾-〉hd之餘仲要扮大學畢業
外貌：bethni-》一睇就知有學識有貴氣 蝦乾-〉份人乾爭爭

仲有太多 不能盡錄 有冇巴絲要補充
最重要係bethni個feel俾人感覺好謙虛好舒服唔show off 唔似蝦乾咁買把$1400嘅刀都要打個價錢出嚟

人地準備好捧個仔幫手揾錢啦小朋友真無辜

未生岀黎就話要放手
講到唔想湊自己個b 咁好心你個陣就避孕啦
咁脾氣就唔會暴躁又可以鬆一口氣
咁樣交比maid湊 登個b慘
有邊個小朋友會唔中意痴住自己父母架

真係痴撚線

比下去到谷底
Beth 兩支膠水買左26蚊用兩用就壞都嫌貴呀

一舊肉分幾多餐食呀蝦乾

白色北歐風

咁樣睇 martin 成個阿旺樣

佢行咩路線都唔得

讀書真係好重要 唔係睇幾本書po下ig就浸到

之前有絲打搵到蝦乾張夜晚擺酒請帖
但佢ig完全冇提
係最後唔搞定男家都知佢煩膠唔俾公開講

成日都話北歐風 明明就係淘寶風

其實學習態度都好重要，由小事已經反映到出黎。
拍一條片之前應該查清楚個brand name 點讀，而唔係叫人自己google。咁樣真係好懶。

佢老豆真係雞蟲黎 一把年紀ig follow 埋一大堆咸濕野

唔怪之得個仔做過風化犯
個女就呃人喇

有，佢海景嘉福擺夜晚丫嘛...
仲話擺酒著好裙唔一定要戴金器咁老土...
好似佢咁elegant 仲好（佢自己都話其實係無乜收金器）...

如果我擺酒唔戴金器，啲長老應該殺左我

紅裙*

本來book咗個講座 諗住去呢間留臍帶血
依家唔撚做了

阿仔喺我肚入面我已經日日想見佢
想瘋狂做產檢
有自己小朋友好自然會有母愛 唔明蝦乾性格係幾扭曲

Benefit pr串到 叫佢罷用屎盤 del cm

不過佢同賊婆火雞咁friend 又好可疑

怕唔怕馬上風

哪來的自信

焗西

成日話佢就生叫人唔好太mean個d
點解唔掉轉諗下
佢都就生 幫個仔積下陰德啦
有錢要賺到盡
唔做到咁柒邊有人mean佢？

Alex個尿片video del 左？
已經見唔到有 ：O

死臭閪

做得好唔好自己比錢贊助D低質KOL既R嘢生活

消費者有選擇

顏值
死大陸雞

真未見過啲人咁唔抵得頸俾人批評
講真佢心中有數啦充大頭

啱呀 佢都就生就咪撚出嚟呃錢啦 屌佢
佢唔呃錢無人會追擊佢嘅
大愛撚真嘔心

嘩屌

係咪pampers驚到叫佢下架

啲長輩係幾要面
就算係遠房都會俾隻戒指仔手鏈仔呀起碼
唔好話無禮金添嫁妝 人地無娘家嘛

助養蝦乾嘅品牌 齊來杯葛

1. pampers

2. smart cell

3. Fancl

4. 護舒寶

屌你老母喇
出片嗰時1月
大住個月冇嚟m賣m巾廣告
好噁心

5. Covermark

6.tefal

7. Emmi

8. 老協珍

9. Dior

10.aladdinmagic

每次上youtube搵
都打左Alex
然後醒唔起佢叫乜名

推比嬲

Emmi本來成日都食，而家唔食了，轉牌子

話痴線西mean嘅
睇下邊個mean先
Cynthia 好慘

佢唔係冇長輩送金器畀佢咩

明明咁細個就係要培養attachment 有爸爸媽媽陪先發展得更健全
嫌細路煩唔想湊咪直接講囉 又話暴躁又話剩 勁撚多藉口
咁唔鍾意就好心咪生啦

學歷係其次 條友態度有問題
又唔虛心學習 又鍾意充大頭鬼

頂笑左
好想睇毛公仔包尿片
搵唔到呀親～～～

仲有呢間
佢好似仲係代言人？
知道係佢之後好後悔係個到join左plan

睇唔明佢D中文
咩野叫「既擔心又不想理她的冒失鬼」？

Alex : 點解你又廢又大頭蝦，都可以開鋪賺到錢

蝦乾面書先有嫁
幫隻公仔包尿片有咩公信力可言

蝦乾話佢生完仔會拍多條片分享呀
大家醒目嘅就快啲去pampers留言啦

睇黎佢先係寫稿寫到1999個位

叫人婚禮跟自己意願唔好隨波遂流
咁你又拍片講建議比人跟

定我誤會咗
你只係想講著紅裙配金器係隨波遂流
所以Alex唔係冇金器而敬酒戴金戴呀

因為要show返個牌子名出黎可唔可以唔好咁明顯啊

總係覺得alex有浸范范嘅感覺
想走知性路線 然後又比人踢爆學歷扮讀咗大學

最左手邊邊個黎？

蝦乾logic
紅裙+金器=怪
褂+RV鞋=靚
RV鞋真係咁療癒同北歐風咩?
紅裙加金器應該唔夠北歐風
咁唔知褂係咪都北歐風呢?

掛依個好有同感

因為佢冇咁多金器可以戴上身
咪搵個理由黎顯得自己冇咁寒酸囉

一個都不能少！

唔好唔記得呢間啊

好噁心，bicelle同fancl都係佢條懷孕護膚品片入面瘋狂出現嘅牌子

個時好似睇痴線西係話冇人送俾佢wor
所以先話唔戴金 實際上係根本冇金

睇到呢度真係忍唔到

岩呀，有無金器唔係自己可以控制到，有咩所謂。但係自己收唔到，就話人帶金器老土，個感覺就好酸囉。

我都有諗過 但follow左佢都幾耐覺得佢分到是非黑白

講到尾咪又係‘公就我贏，字就你輸’....自己永遠是對的。

你多金，我無金，你老土。
你著掛鞋，我著RV，我慳家。
你用正版，我用翻版，你不自量力。
你食肉，我食菜，我健康。

蝦乾個陣係咪冇去sona婚禮？話相沖？

推呢個

本身想買Dior個支唇膏

相係樓上Fancl藍底個張
Alex 同肥on真係好撚假
一個就係到讚嘆自己
一個就係到附和
同場加映限定朋友屎盤

啱啱先見到原來留言踩cyn係佢結婚幫唔到忙
仲話有其他人幫佢包底

佢把口好衰喎
做姐妹義務架咋 屌

佢唔係打算兩公婆食晒七塊面包呀？
小熊貓有冇咁鍾意食包呀

攞出嚟擺咋，第時個仔都係咁

不過無論有冇蝦乾
Dior 同fancl 都不了
藍到仆街

屋企每一個角落都影均晒

正呀蝦乾思維

蝦乾話自己唔想要bb，係小熊貓鍾意bb，但佢老公又咁嘅反應，同蝦乾講既唔同

褂真係要配褂鞋先靚
so99y我係老土

佢懶9叻叻教人揀嘢要有延續性喎褂鞋著唔返喎～

睇黎佢真係好自卑

方頭鞋未俾家長少過
至少都買對圓頭啦

永遠立自己係不敗之地永遠都有藉口為自己嘅無知自卑掩埋

邊係老土
人地做得出咁樣一套 就緊係靚啲架啦

真係好難頂 又要用書面語懶文青 但句句嘢都唔通順

人手應該係不足，進步空間應該係很大呀？

其實cyn同alice咪即係森美同小儀
一個願打一個願捱
理得人地呀
雖然後尾都見到佢兩個少左一齊拍片，好似無咁fd

一定係alex唔鍾意金器啦 第一張相佢帶咗金耳環
可能唔夠北歐風所以結婚正日嘅相都見唔到金耳環嘅存在 婚紗都唔係帶嗰對耳環

咁裙掛本身就係老土...好聽啲叫傳統...
紅色布刺繡晒啲金線銀線上去.....
如果咁想著多幾次，又何必著裙掛呢...一條紅裙著一日咪算

邊度有顏值 佢唔係俾人講話靚就當自己靚呀嘛

真係忍唔住要講，我無睇過佢d youtube片，唔知點解由上個po開始，睇左li個gif好多次都覺得個反應/表情好假好唔自然係咪NG片黎

即係收完耳環戴左一陣就除返？
裙掛一生人只可以著一次...定佢著左幾次？

佢成個婚禮都係笑成咁，個口合唔埋，好記得佢頭上有條筋

可能戴完影張相除翻掛 或者隻耳環根本唔係佢
正常人收到都會戴 結婚正日都唔戴之後都冇乜機會戴到

真 大大方方認自己冇乜親戚 或者根本唔洗特別去提 人地都唔會放大去睇 相反佢衝出黎話戴金器老土就好柒 崩口人忌崩口碗 佢自己放大番黎講都有 證明佢真係好care

汪汪汪

冇呀 所以咪影左閨蜜婚紗相

蝦乾係咪想學sona敬酒唔戴金器啊但人哋唔係戴les nereides囉

痴撚線，呢個咩女人黎，真係柒事多到可以輯錄成書。
佢老公既朋友圈應該大部分都係中產以上既人啦，佢呢啲性格帶佢出去真係失禮死人

好老實講佢咁既家庭背景應該都係冇乜家教，雖然好難聽，但都係事實，啲禮儀野都冇長輩教，有冇人知佢呀媽去左邊？

聽講有啲媽媽谷瘋狂投訴
話佢未落貨
分享乜撚用後感？

佢次次都仲會tag LC PR㗎
勁核突

佢個垃圾婚禮真係廢到無倫完全係呃人情

仲要請埋一大班唔熟嘅朋友去

死咗

真係睇到頭都大埋第日點教蝦毛啊

唔係自己扮晒專家㗎咩 就算冇長輩屋企人教應該都食自己識google下中式婚禮啲儀式禁忌係點樣

佢就係出名在...扮專家得黎啲野做錯晒嘛

唔好話我mean
但作為一個普通OL朝九晚五，每到放假就好無聊嫁啦

我諗起佢句平凡OL 用成份糧買個袋好不自量力所以要買翻版啊 alex係理直氣壯kol

咦，原來煮食已經係佢「不多的技能」之一，失敬失敬

一粒丸一條腸仔
仲衰過餐廳一人火鍋

哇食腸仔好唔健康

突然發現到
佢煮上海年糕搵水浸金華火腿一粒鐘
心諗浸完仲有無味 冬菇落兩粒配給仲有啲紹菜滾5分鐘再落年糕滾幾分鐘無牙呀婆都食到

利申習慣落埋火腿骨熬湯底

蝦米係鹹湯圓先會落

屌你就係要食火腿浸味你驚鹹係咪唔撚識落少兩粒鹽

唔好話肉想食多粒牛丸都無
Martin你執到啦老婆咁慳家

「香港係中國一部分」藍絲KOL Sadelle開cafe兼賣淘寶貨

幫手推下post 追擊條藍絲

痴線
有冇咁撚少

留名

佢聲稱自己好傳統
所以唔去sona 婚禮因為兩單喜事會相沖
但又騎呢地褂襯方頭rv 鞋
仲要再著翻
真係不停咁打倒自己
定自創傳統思想？

我之前已經cm過佢前後矛盾
又話唔好隨波逐流
最後又話要尊重長輩意願
其實成段片都係common sense
不過當時係冇人理我

Alex, 下次可唔可以教忟屎？

月尾先出世，又要搵助手剪片。
應該會潛到七月頭就出黎報喜，同埋話自己好忙適應緊做事業型主婦

蝦毛都未生
用住呢舊先得唔唔得？

仲有嗰句「年紀不是你的限制 心態才是」
即係串緊cyn 呢一世都係個on9
就算變咗阿婆都係on9?

可能係佢hide 咗你個留言無出到街

結婚一定要新鞋 希望佢對鞋結婚嗰時真係第一次着啦
不過唔知之後俾唔俾再着

好寒酸
得2條廚師腸切開
佢係咪買一包食一年
金菇好快變壞，所以一次過食晒成包

同埋到時又會有人衝出黎話：
佢岩岩生完 驚佢產後抑鬱 放過佢啦
再過多排又人話：
佢個b仲好細個 放過佢啦

其實 做得出怕咩人講？

Beth實試一天真係會為觀眾買番嚟試
蝦乾

beth會真金白銀買貴婦brand
加埋pr send d products
佢都會回購嘅有証明好用係有說服力好多
同埋有時睇佢都分享下selfridges開箱都貼地

蝦乾嘅世界太細

仲要個工人係新請返嚟
好唔好真係睇個b嘅彩數

Beth新片有個位話有野一定要同觀眾講
就係Claris 嘅捷毛膏甩到七彩
真係好欣賞佢對觀眾好誠實同埋真心分享

上次睇佢CT唇膏試色
試幾廿支
又要卸唇卸到個嘴乾哂
真係覺得佢好認真對待每一條片

希望媽媽谷果邊繼續追擊佢
因為佢地好多都係媽媽
係bb產品既真正使用者
只要媽媽們繼續追擊蝦乾同佢sell 既bb product
蝦乾都唔洗旨意再用媽媽既身份sell bb product

同埋樓上有人話蝦乾大肚 放過佢
其實 媽媽谷 甚至依到都有媽媽 追擊緊佢
點解大家都為人母親 都要追擊蝦乾？
麻煩蝦乾或者佢既家人 fans 反思下
唔好再用大肚做藉口啦

之前我都有d同情心
覺得有bb 大家手下留情
諗清楚
好地地無人會想攻擊大肚婆架喎
你估我地想落地獄咩on99
根本其身不正 身邊既人去插鳩佢
希望可以反省

Sona 用咗過百萬喎
點比啫

果陣見到sona用百萬
嘩 真係好有錢
想嫁有錢仔

知自己冇人送金咪自己打定囉
金本身都保值啦

又有要貼堂嘅留言
呢個不得了呀

Beth同mingsze都有睇
兩位媽媽行嘅風格唔同 但都好謙虛唔會高高在上
最多都係話分享下 唔會擺個專家款
同埋錫小朋友真係無得呃 啲互動好自然舒服

唔係個個好似beth咁有錢 mingsze都有賣小朋友廣告
真係態度同性格問題 賣廣告都真心啲 未用過就唔好接啦

留名睇蝦乾仆街

其實呢個年代邊有人會介意有冇金器呀
連擺酒、出門、著唔著褂、過大禮......呢啲傳統習俗其實都冇人會理
甚至大家都有眼睇大j結婚都係簽張紙
比人罵乜都唔搞都堅持到自己嘅信念
呢個年代結婚兩公婆開心咪得囉

同埋全世界根本冇人care 佢點結婚、排場有幾大
最care 嗰個係佢自己
然後又將啲自己都覺得小家嘅野擺哂上檯合理化佢
自己拎啲野出嚟比人笑
正一自己攞嚟賤

其實咁介意又想慳可以去借，根本有好多方法

緊係得佢自己care啦，講足2年啊痴線，影個結婚相都好似影咗9輯？（唔記得咗

唔該sell BB產品搵個專業D既人，搵個咩都亂up，google都懶既KOL，亂教人，害到既唔只係個媽咪，仲有個B，細佬是無辜的全力抵制所有sponsor 蝦乾既品牌

癡得埋蝦干都係仆街黎
依個台灣妹嫁咗嚟香港喺台灣都係賣開假野淘寶野
之前仲要抄本土原創之後俾人發現, 仲恐嚇要搵律師告人哋誹謗
google 一下 hannah huang 抄襲 就知咩事

分分鐘係依個Hannahhaung教佢

但mingsze同過街老鼠yanky din做好朋友 ig好多佢地嘅合照

果排興講準備婚禮
佢又要跟風但又俾人捉到前後矛盾雙重標準
講多錯多....
利申: 準備結婚，覺得唔需要跟足傳統，睇完蝦乾條結婚心得片完全冇得著

記得個陣佢仲要唔去Sona到飲
話咩會相沖
根本On9

聽到1m真係呆左
但人哋都冇好似佢咁講足幾年

仲有紙婚竟然要朋友同佢慶祝
有無咁自我中心
要全世界都記得佢結左婚一年
佢D柒野真係數極都有
下次開新Post應該有排講

冇錯呀 同埋beth就算有工人姐姐 佢都好堅持自己湊 佢啲vlog有講過工人姐姐係輔助佢 唔=佢唔使做 佢出片都仲多過蝦乾

其實一個2星期先出一條低質片既 「YouTuber」有咩咁撚忙？
一日整少個爛鬼包都有時間湊下個仔啦
剩係識研究塊肉點先會薄到透光
不如用多d時間研究下有肉菜譜俾老公食啦

我睇sona條片同分工表先有啲得著。
sona 覆我pm send email比我都覆得好快
而且佢訂啲衫/女家家人訂啲衫都真係靚既

垃圾公司

喂 呢個係shabushabu
佢只係準備材料
但佢講到佢煮左九大簋咁

睇coffee條片都知佢有好多sponsor..但我都跟買左幾樣野都參考到....人地都真係等個仔用過先推介....

呢間嘢啲尿片搞到我姨姪仔敏感得好勁，大牌子又點，服務差到一個點，永不錄用，唔明點解可以做到龍頭

屌 啱啱發現佢仲要del咗有人問佢咪全自購既原片 再repost多次條片 加返d價錢落description 等d冇睇過原片既人以為係自購 誤乜撚野導丫 依家啲人睇唔到條原片comment同佢既reply就真係誤導啦

樓上有人話可能pampers PR做左野蝦乾先del片？
咁係咪要去哂佢sell過既品牌既fb留言？

自購 會打晒牌子寫埋價錢

好大對比

coffee起碼有一技之長，走去教yoga會揾到食

aliceha 就真係靠依附喺D男人度，同呃吓人買淘寶貨先生存到啦

好似大巴大巴車落alice ha度

我初頭都唔鍾意佢 但至從佢生咗小朋友 觀察到佢教小朋友嘅價值觀係好好 而且佢始終係靠自己努力考到個牌再教人 值得尊重 就算品牌搵佢賣廣告我都覺得可以參考

當年差啲比佢水咗買+-0吸塵機

消委會評價勁差

同埋佢youtube條片完全無講到吸力會好細

比著bethni
就算買左把$14000嘅刀都未必拎出黎講啦
係蝦乾先會日提夜提
啲裝備咁貴 都煮埋啲垃圾

老爺生日係咪真係想收到呢個包

蝦乾自以為生個細路一定可以好似coffee個B咁紅，真係笑死人

物以類聚人以群分
唔關下個post pin 埋依條友入去

癡得埋蝦干都係仆街黎

依個台灣妹嫁咗嚟香港喺台灣都係賣開假野淘寶野
之前仲要抄本土原創之後俾人發現, 仲恐嚇要搵律師告人哋誹謗

google 一下 hannah huang 抄襲 就知咩事

Rubbish

係
Beth部thromomix 都唔會下下講幾多錢

好想買但好貴

唔知係咪講痴線西佢同aliceha咁friend

下, 吸力好差架?? 呢排睇緊吸塵機, 仲諗住買!!
但我冇睇佢條片

為點撃率偷拍老公
咩人嚟？

Beth買咗個TMX 勁多網友問佢先有介紹 仲要冇直接講幾錢 我上網搵先知成皮嘢 佢都仲提網友係要搵sales了解下啱唔啱自己用先買

絲打唔好呀！消委會年頭好似有出個post +-0好低分！

越睇越覺得小熊貓好慘
人地老母悉心栽培 但係最終俾呢個女人搞到連肉都冇得食 衫都冇位擺
蝦毛出左世, 佢仲邊有位擺衫會唔會每日都要返娘家拎衫
負擔又重 一個人養哂咁多個(蝦乾,蝦毛,自己,工人)
助手我就當係蝦乾自費啦
仲未計要俾家用自己屋企/ 俾埋蝦乾屋企
蝦乾又咁大洗, 買到成屋LC, 靚餐具

等我去睇下先!!THX!!

其實我作為一個鍾意煮飯嘅女人真係完全唔fancy LC碗碟佢啲煲係好用，但碗碟全部made in china，完全唔值。一樣價錢已經可以買到無印franc franc日本嘢，鍾意有花紋又可以考慮美國造嘅康寧

佢似幫佢老友解話喎...
又咁講...呢度cap佢啲圖由2012到2020年。
呢8年間佢講既野都唔代表佢？
而且佢呢8年間係一直都係唯我獨尊咁款..好連戲喎

下，佢條片講到幾好幾好，又話叉電用好耐，機身係白色好靚但屌條叉電線係黑色果然呢個人諗嘅嘢真係唔係一般人

佢叫返人多說溫暖的人笑左
佢mean啲定 連登bk d人 mean啲

大佬
你估我真係咁得閒做整合咩
梗係有問題先會咁比人話
自己有冇反思返自己嘅不足呀？
網店個道歉仲高高在上咁嘅姿態
Del YouTube 片又up過扮自購當冇事發生
如果一早態度好啲真心認錯
無人會再追究佢

講真囉我真係由Alex 係be做intern 睇到佢依家
都差唔多10年時間(由佢求婚後開始unfollow ，太煩）
我諗好多絲打同我一樣睇住佢變質/其實佢一直都係咁樣

真心嗰句
呢度講嘅野同埋post出嚟嘅野有邊樣係屈佢？有邊樣唔係佢做過？
如果做公眾人物又只得讚美說話你都覺得虛偽喇

你個樣都唔好咁mean先得嫁

屌 Dion個肥婆好樣衰

蝦乾就係一個反指標，總之佢有份宣傳果D唔好買，就可以減少中伏。利申：買過一次垃圾直髮梳

講到佢自己打果啲文字唔代表佢咁。
嘩成十年都一直被人hack account啊？
未用過又賣廣告係事實。
用假野又理所當然咁都係事實。
唔係改圖冼佢喎。
佢煮藝差/影相要死tag牌子名都係事實...

咁coffee 都好嘔心

大事大非面前錯就係錯

Alex之前有個post過好多人dm佢過留唔到言
佢先發現原來閂咗淨係比followers 留言
好喇 都過咗咁多年
咪又係淨為閂淨比followers 留言
問心呀
Alex你驚乜唔比人留言呀？咪扮唔知喇

好嘔心，咩虛擬世界太傷人會係現實給你擁抱。咁唔該佢唔好Post上IG，有咩咪同蝦乾面對面現實講囉。唔好係虛擬世界扮好人，好做作。

不如你又澄清下你杯葛新同事啲都市傳說丫

有自信的肥閪

仲走出來教人化裝扮靚

冇追開po 有冇人可以解釋下點解叫Alex

老千集團

切勿中計

得閒推吓先

成年喇 開返留言未呀？
明知自己閂咗個留言
即係依家擺到明要審核過先比留言呀？
有乜咁驚呀？

唔怕，仲有各大廣告商Facebook page可以反映意見

佢每條片都自我介紹：‘大家好，我係Alex’

個樣老咗同殘咗咁多嘅
當年同佢讀 poly HDMM 同過一組 個都仲唔差
宜家都仲搵得返同濕地公園合作拍條宣傳片
佢老公都有份入鏡

佢話alice嘅正確讀音係Alex 喎

Pampers果度有人留言
用毛公仔黎示範patpat貼邊唔漏係侮辱緊條尿片啊
兼且當所有媽媽都係低能...

痴線 佢老婆又唔係全職返工 洗鬼請咁多人咩
唔知佢搵幾多錢 咁搞法有排都買唔到樓

撇開佢其他事，純粹評論下外貌，佢地兩個都幾好樣。佢老公個樣睇落仲好純品添。

或者對耳環係男家送呢？
紅遮張相個陣都係出門
同埋耳環張相多左隻金豬都應該係男家送

傳說中嘅定情之作

以前d片真係睇到好尷

嘩頂

其實點解要post自己個樣嚇撚死

直情係啦
當個毛公仔係親生仔女咩
CCTVB先有既濕鳩劇情
十足十癲婆上身
如果係街上見到有人學蝦乾，幫自己個毛公仔着片就好笑

首先 依度都有絲打追擊過依個乞人憎肥婆
你以為佢幫緊蝦乾講好說話？
其實佢可能幫緊自己

再者 佢話有幾多人去了解真相
就咁講今次蝦乾開網店依件事
其實個「真相」蝦乾自己已經講左啦
就係佢為左搵佢覺得最好既貨黎賣 當中超出成本
所以要定高價格 亦因為咁售價過高
但又有幾多人相信依個佢自己把口講出黎既「真相」？

最後 有理由懷疑依個乞人憎肥婆想刷存在感/幫自己洗底

好精彩

蝦乾果陣有冇帶枝殺蟲水去濕地公園殺螞蟻

D小姐黑心開
一向係雙面人啦
大家以為佢幫緊蝦乾
佢擺明曲到踩多腳啦
驚蝦乾唔死
做咗咁多年小編
潛水淡化事件都唔識咩

呢度第三個post，sona 仙仙一個都冇講過野
D小姐衝出來加柴
真係夠黑心

當年佢老公瘦好多 好樣過宜家

mean過痴線西

而家連佢老公全名都出埋

唔黑心都唔會搞小圈子排人啦。不過蝦乾個解釋真係好垃圾，試業成本高所以調高定價簡直廢話，唔通回收左成本佢會減價咩，講到尾就係想昆小妹妹錢。

前幾年真係會買班beggars介紹既野
但根本冇撚用
d錢落曬佢地袋重撚嬲
之後都係靠自己試/朋友真心介紹
再一個傳一個算
屌

下一個post可以加埋

所以唔好買贊助佢地既野，做咩要我地比錢助養班beggar

Lam Chun Ming

Beth有家底有學識仲要好黃 喺外國生活咁耐都係好愛香港唔似得啲有錢離地撚 例如jade lam兩公婆

都成 7-8 年前點記得
不過認真講佢讀 HD 時都幾努力
係唔知點解夠料但唔升上去讀 Degree

冇記錯當時要搵個男主角
同組另一個女仔負責 喺佢堆朋友之中搵
於是就成就咗呢段情緣

多得個女仔介紹，小熊貓從此就無肉食，好慘

有半塊牛扒同有3粒提子乾嘅麵包㗎！

如果我無記錯，之前講過fancl個香港代理好撚藍

唔好起佢底啦 呢個女仔又無做錯啲咩事

呢條肥婆走開啦
係Be搞風搞雨搞bully
走左仲要放唔底 扮外人唱公司 再拍片講編輯心得
自己其身不正仲好意思講人

救命係咪玩膠呀

笑撚死邊度似 條肥婆仲要被人讚到勁爽

繼續留名

仆街 哪來的自信

💕💕💕💕

慘乜撚野，都話佢係on9仔根本抵死既
同埋蝦乾平時R番黎既野佢都有份享受嫁，佢不知幾自豪

以前真係幾靚仔

第一眼以為係TVB 何遠東😨❤️❤️

可以R到鬚刨好叻叻話時話，做HSBC係咪都可以秘撈做KOL架，反正唔洗報稅，佢可以加入埋同蝦乾一齊R喎R嘢家族

上面有絲打話佢影左9輯結婚相
當兩萬一輯 都去左差不多廿萬
Martin 真係唔好放返條女出黎

我諗佢地無比錢掛，人地專業beggar黎架嘛，要錢既野點會做。

丫唔記得有得r sponsor
知慳識儉

其實兩個舊時都真係靚仔靚女 但依家變到都幾一般下
特別係蝦乾 望落真係好乾好老
係咪因為兩個都食唔夠肉

我都買過你覺得好唔好用

公道講
佢地2個以前係幾好樣
讀書拍拖到結婚幾難得

唔該martin 不要放生蝦乾

藍嘅就真係無理由唔抵制仲要生仔
咁呃人，其身不正，點教仔？

d藍豬就係咁生
有錢有學歷有良心嘅個個唔生、移民，唉

嘩 好有年代感

垃圾，超級傷頭髮，用完一次無再用過。你見蝦乾自己都唔用就知咩事啦。同佢D淘寶A課一樣，係推介你去用，但自己用ghd/amika唔好再買同蝦乾有關既產品啦，騙子黎架

呢個年紀係藍絲都真係少數，好明顯係自私L

香港嘅youtuber點解可以咁賤
唔係賣老翻就係sell垃圾
台灣嘅youtuber賣野至少都係原創野
收錢做工商都會講到明
香港嘅仲要扮自己買有試過
實際就未試過都呃人買
仲要十件有九件都係伏

體現咩係相由身心
以前蝦乾岩岩出黎都幾討好
個樣都ok

依家咪愈來愈乾，做埋d野又乞人憎

Martin就擺明食得太多街外野
我係佢老母就真係心痛死

好同意家教好重要
阿媽呃人錢，做人咁銅臭，仲要藍絲
我係佢個仔就真係窿捐

Lol

通常賣掛嗰個嬸嬸 見你唔識都會講多幾句
有幾多個唔係初哥
似係佢想買呢對鞋多啲

睇佢被人屌到咁 好治癒啊~
留名

真係好垃圾，成班騙子，我地要抵制呢d 劣質KOLKOL本身又唔係明星，最大既市場價值係建立自己個人既品牌，成為某方面既專家，人地信得過你推薦，所以先去買，佢地先有存在價值。

而家香港呢班人，又無料又無內涵，係咁水人買垃圾，又藍，仲淘寶開公司呃人，誠信破哂產，都唔明仲有咩存在價值。一齊抵制佢地

抵制搵佢地落廣告既公司，完全係侮辱消費者者既智慧。你件產品好用，我地洗鬼班騙子介紹，佢地介紹既我真係超級懷疑當中有幾多不實陳述

l m

佢咪扮囉扮無野 到之後就拍片暢番啲人 淨係識公審佢 佢無錯之類 條八婆煩鳩到呢

台灣都有老翻嘅

佢阿媽係一個貪錢既女人，講到明唔想生小朋友。唔係我地屈佢，佢自己寫架。

蝦毛你大個識字睇到呢個post既時候，認命比心機賺錢啦。希望你係學校搵機會食多d肉，做人面皮唔好咁厚。

講起蝦乾個樣
就算佢而家箍完牙
但露齒笑個陣上棚牙都係好似cup住下唇咁
偏偏佢仲以為自己咁笑好charm
張張相都係咁樣笑

相反佢未箍牙之前雖然爆牙
但個笑容好似冇咁odd
(當然都可能因為佢越嚟越乾)

pkj好似開到十幾個po?

講到人地蝦佢 老作佢似何遠東咁
關hap唔happy咩事
大佬 你照下鏡啦
堅似呀

我以前都有個同學同佢個格差唔多明明好寒酸但會自我感覺良好覺得自己好慳錢係個好女人
一齊食飯一毫子都計到盡，同佢講會唔會過分咗啲佢會叫你以後出最大果份，肉酸得嚟又自我中心到爆
蝦乾應該覺得唔買肉錫住咗佢老公個荷包，佢老公要多謝返佢先係

唔該唔好拎木村花嚟同haha比較
木村花其實冇做咩，又冇扼人錢，又冇欺騙觀眾，只係一個普通22歲妹妹仔

係，同意大肚婆係值得多啲體諒佢嘅情緒同身體狀況
不過個前設係個大肚婆冇做埋啲偷雞摸狗嘅衰格嘢

haha今次嘅行為
明顯係利用自己嘅知名度存心扼啲信任佢嘅fans
擺明搵人笨到出曬面，黑心又貪心

再者，haha想平息件事嘅話，其實有嘢可以做
最少可以出個有返少少誠意嘅道歉
但佢個聲明好明顯仲係想死雞撐飯蓋

利申：非haha hater，本來路過食吓花生，但見到有人拎木村花出嚟幫haha開脫真係忍唔住口

新手都唔會犯呢種文法問題啦...

好想睇理大hd畢業生haha同偽hku 39嘅地獄廚神大賽

好療癒系呀

好療癒呀

呢個人都幾nice喎
明明係蝦乾廢 連咁簡單嘅grammar都錯
佢仲婉轉咁話係蝦乾嘅日文老師唔掂教錯佢

八年
蝦乾真係老化得好緊要 以前都冇咁乾爭爭
小熊貓冇睇相咁白 瘦猛猛咁
其實佢哋應該都經歷左好多野

よかった映画でした

笑死我

小熊貓好可愛

我覺得係學費問題
之前講到HD學費老豆都唔比要佢自己借
雖則我唔明借有乜問題

利申 我都係借grant loan無問過屋企拎錢

應該全部都sponsor
唔係點會咁好死比credit 人

Alex呃人錢好療癒啊
鍾意恰朋友好療癒啊
打邊爐得幾粒丸好療癒啊

快啲收皮啦
毒瘤

幫襯淘寶唔會支持

點解佢老公會揀佢
明明有家底 點解會揀個無學識嘅老泥妹

好撚痴線 蝦乾係凌晨3點幾del fb comment
唔使養胎定搵小熊貓幫手mon住？
好多絲打留言 俾佢del咗 但佢唔係del曬全部 好陰濕

點解你地覺得佢黃嘅？我睇佢啲片都無表態 似中立

Bethni唔係住九龍站上蓋咩？

真係
木花村已經好慘
人都去埋仲要比人攞嚟同呢啲不學無術淨係識呃人錢嘅社會垃圾比較
會唔會太唔尊重死者

扑嘢唔帶套自己攞嚟衰 唔抵可憐

可能小熊貓演技未夠班 NG太多次會攰

條女擺明想賺師9錢，特登嫁啦
師9錢為左仔女多多錢都肯比

原來蝦叔係佢細佬？

邊個台灣channel咁bad luck

佢棚牙真係好柒 箍完都係勁哨
睇落又污污糟糟咁勁唔開胃
好心佢唔好成日露齒笑
正常微笑唔得嘅 係要露哂成棚核突牙出嚟

阿哥呀

佢ig一路都有出聲

佢del左個留言真係小器到

又有絲打留言話佢似何遠東好想睇佢發脾氣呀

聽聞係何文田天鑄

有留言話佢似BLACKPINK lisa
眼有事？

夜媽媽睇到張相以為係靈異相

講緊跑步kol，唔係arm channel嗰個
係有風化案底嘅哥哥

我要逼到隻臭雞跳樓死

一屍兩命

成家人都咁垃圾

Martin Lam?

啲5p字 吾系甘牙

希望樓上嗰位唔好誤導人
三個post一路講緊嘅都係話蝦乾食水深呃人錢心地唔好
請你唔好spin去話人做雞
仲要講埋啲咁難聽嘅說話

蝦乾5-6年前係幾青春，但呢一兩年，老咗好多，成個八婆格出晒黎

呃人錢就係仆街臭雞

因為貪錢

個閪都開始發臭

要用啲北歐餐具隊爆隻臭閪

係朱古力粒

有冇cap圖？

又見到你

都係閪口閪面

佢啲中文好撚差好撚辛苦，睇撚到想迫佢讀中文

輕一輕推一推

收皮唔夠
因為呃咗嘅錢佢洗咗
而且法律又制裁唔到佢

所以要佢死 一屍兩命
將來小朋友就唔洗咁辛苦對住件垃圾老母

咁係對呢個世界最好嘅療癒

KOL本身就係target港女嘅Marketing 媒
成個行業都唔應該存在

KOL必須死

朋友係咪暗串緊佢⋯
張相好難頂⋯

你又唔使咁激進

睇來蝦乾都識玩
開始搵打手留偏激留言
樓上有位絲又話人做雞又咒人一屍兩命
大家可以block柒樓上果位

我地三個post都係追擊蝦乾誤導宣傳
全部有圖為證

上面有條友係咁叫人死同話人做雞 係咪想玩死呢個post
追到去3 其實大家都係想ALEX乖乖地留響屋企相夫教子 唔好再諗搞生意呃妹豬錢

唔好理佢
擺明係有打手留激進留言
遲下肯定俾蝦乾貼堂話我地欺凌大肚婆

擺明啦，大家唔好再回佢
由個打手收皮

咁就玩到佢身敗名裂 破產
老公走佬

佢就太大洗 要做雞還債
咁仲慘過死

一山還有一山高 ALEX心急喇 想呢個post快D收皮

送佢去濕地公園活埋啦

我諗佢地開頭都好努力地工作

而家人工高咗

開支大咗 又要用名牌 靚野

以為就可以無brand 既手袋

而家要名牌袋 名牌袋

所以自自然然想搵多啲錢⋯

我同佢無仇無怨
而且係巴打

我純粹想啲貪錢港女臭雞死

十幾倍價錢賣淘寶垃圾
講埋啲唔用腦嘅說話，尖酸刻薄

呢兩條罪名就應該要死

因為佢唔可能良心發現嘔返啲錢出黎
所以要同其他方法討回公道
要不停唱衰佢
令佢全家心理壓力爆煲
咁佢就會家破人亡

我年少無知跟佢買咗，勁唔好用

唔該大家block左佢 唔好再覆佢
由佢係屋企繼續玩figure啦

幫緊你地推隻港女臭雞呀

何以知有家底？

你咁講同
泛民驚講獨立會激嬲終共有咩分別
一打接實

我要做嘅嘢就係推post
要佢身敗名裂 俾老公丟棄
呢個係聲討臭雞嘅目的

蝦大肚婆？
俾咗個個月六位數佢賺，點樣蝦佢呀

似係佢蝦緊followers多啲喎

咁太毒了

嗰啲偏激留言咒人死
的確令人好反感

好心你啦

咁佢會唔會退款？

唔會

即係繼續逍遙法外
然後大家就會忘記件事

所以呢啲KOL先一直有得呃飯食

好似果個新移民鄭金鈴咁
賣假嘢俾人放上高登
幾年就洗咗底繼續做偽韓KOL呃飯食

開post講兩句係無用
要唱通街
要俾壓力佢成家人

蝦乾不愧為藍絲。呢d咁低劣既spin風向手段都係藍絲常用啦。

呢到大家既討論都係針對蝦乾個人唔老實呃人錢，無人話佢做雞喎，無人話想佢死。做雞同呃人係兩回事，小朋友係無辜的。唔好諗住將件事spin落木村花果到。

其實認真反省下自己問題有幾難呢？？
又del 留言又搵打手。
幾個forum都同時比人話緊都唔反省下自己問題。
又唔諗下好地地點解咁多人唔妥你。
自卑變自大呢種性格真係最麻煩。

咪就係
罪點都不至死
上面仲有人咒咩一屍兩命
Kol必須死
完全文革feel

係囉，而家係講緊要抵制呢班劣質KOL。

做得好既KOL係絕對值得支持既

咪就係
做得好一定支持

上面個盲反扮晒偏激好柒

充大頭鬼真係好嘔心。仲要賺到盡呃呃騙騙。

咁你咪左膠囉 咁無腦 克全無logic
難怪俾佢呃

手足話「黑警死全家」
你會唔會話手足係藍絲？
黑警細路係無辜？

你咪就係大愛撚藍絲
令呢啲貪錢臭雞可以成功洗底再呃人

佢呃人錢係貪心就係雞！
鷲哥話嘅

我要用北歐餐具隊爆隻臭閪
再塞啲中出muffins入佢屎眼

你又唔使咁激進既

有邊個KOL做得好
全部係藍絲終資marketing 機器

抵制要成功 唔係開個post就算

係要推佢落涯 令佢再起不能果隻
咁先可以防止有人俾人呃

啲假偏激好中意乜都屈人左膠 濫用依個詞
其實乜嘢係左膠都唔知

講人格 此人似乎仲低賤過Alex

SLS

你點解用文革做類比

文革係不分是非 總之殺智識份子

呢隻呃錢臭閪 又無智識又無人格
俾人公審係因為佢罪證確鑿！
佢做錯就要承擔後果

唔好再覆佢啦

所以佢應該死 佢個風化案呀哥都要死

笑死人

Ok

咁Alex既正音係咩 Alice?

呢個下次開post嘅時候要講埋
「大家好 我係Alex」

你一個point 都無

我咩用字都好 都係集中屌個蝦乾

你就唔屌佢 扮中立護航
你係鬼？

你根本駁唔到

Show blocked user - 艷娘幻夢譚
#45498
一齊blcok咗佢喇
感謝絲打幫手推post

請大家唔好再覆個打手
擺明有心玩爛個post

已blocked
唔會再覆個騎呢怪

樓主再開時記得標明我地既訴求係反對呢堆不學無術既KOL係咁呃人錢，反對D用毛公仔試尿片既弱智代言任何育兒品牌，當個仔生財機器。

從來無人話佢係雞，性工作者都係靠自己努力賺辛苦錢，係值得專重。騙徒係另一樣野。

唔好比人借D E 用打手account亂帶風向。

打手已blocked

由佢單機啦

仲最好加句做得好嘅kol/influencer
係應該支持

你地要聲討佢
又要婦人之仁
就係和理非非

「唔可以咁惡架」「唔洗叫人做雞」

喂 呃人錢買阿牌手袋 唔係雞係咩嘢呀？！

你地有無諗過俾佢呃嘅人
睇住佢逍遙法外
有幾嬲呀

你無俾佢呃 梗係唔緊張
試吓代入受害者感受啦

藍絲KOL 仲要淘寶貨呃人
點忍

講得岩，另外我語氣重左收番，唔應該話佢係弱智，佢係on9姐

我記得蝦乾仲係小熊貓專家
有人cm唔知係咪浣熊俾蝦乾 佢大好多野話果隻唔係小熊貓 講小熊貓同佢嘅分別
可以做埋動物專家同屎盆一齊

你唔好再護航

去返做日文文宣

同埋改善吓日文先講啦 係度救Alex

難得巴打入黎幫你數臭隻臭雞

你咁樣做
你同保護佢有咩分別呀

臭雞

我係反港女有咩錯！

你唔係港女就唔好幫Alex

我都唔識讀呀 要請教下蝦乾

我講嘅係事實

我唔會俾呢個post沈

我要Alex死全家
港女拜金死不足惜

幾時有肉食呀屌

食餐飯唔知要影幾多張相先有得食 仲要無肉食

係
最近見到follow 開既台灣youtuber
係ig story 到post 話跟住coffee 既片做運動
雖然佢個post 唔係講coffee
但我覺得coffee 咁努力去做呢樣野
去到有外國人睇佢
真係好叻

等咁耐，都係為左食幾粒丸同半條腸仔姐點解小熊貓咁食都肥到，係咪日日係公司偷食

你係咪去錯地方
呢度連登

「性工作者都係靠自己努力賺辛苦錢，係值得專重。騙徒係另一樣野。」

性工作者係出賣肉體，係妓女係臭雞！
有啲Patreon賣相就上到樓，有付出幾撚多勞力呀

死傻閪

係到合理化妓女賣淫 話係正當手段

所有反我鷲哥嘅人都係臭雞

KOL本質就係marketing做媒嘅人
扮晒用過啲產品 其實係收錢打手

KOL =打手

打手一定仆街

你話支持好嘅打手
咁即係話支持好警察一樣

但係香港人話黑警死全家

你撐佢地就你都係仆街

啲打手無處不在 已block

未公開有咗前 佢啲態度人地都係關心下你啫 打咩已婚少婦禁做事項

串撚到 宜家公開咗就一提夜提煩撚到閪咁

我都無睇開coffee，但起碼coffee個channel真係唔係咁易被人取代到。人地講起睇片做運動好多時都會提起coffee。

蝦乾拍埋kitchen tour, bathroom tour呢d無內容既片，真係任何人都得，同埋錯分鐘人地間屋仲大仲靚。

我都係建議佢拍番點樣買平假淘寶野扮正版啦，呢D佢講最有說服力提提蝦乾，唔該你自己都用番你介紹既A貨，唔好再呃人啦。

未至於有家底 但係小康之家 讀男拔 理工degree

蝦乾就破碎家庭 理工hd扮degree

我blocked咗佢
睇唔到佢廢噏乜

佢韓國daiso個條片去到最尾話人地某包裝痴得好實
驚死人偷
下包裝得好啲又得罪你？

Credit:痴線西44

Metoo 唔想聽佢係度吠

成班痴線 我真心屌緊隻臭雞

你地可以起我底 我開過港女post
數臭所有拜金呃錢港女
佢就係我狙擊對象之一

必須死

成班無腦港女就屈我
難怪無巴打想幫你地

受騙的那個 比騙徙更混帳
你地咁都俾佢呃到 你地都係弱智

無野搵野講到咁點解佢d片內容可以空洞到咁不如直播自己日常生活算啦，反正佢都唔洗用腦準備

所以係臭雞

Coffee 殘廁gathering

咁都話kol唔係雞？

見到個騎呢怪不斷意圖洗版
但大家都blocked咗睇唔到佢廢噏乜

好療癒

我唔你打手 我反港女 港女係雞係公廁！

我真心反佢

你駁唔到就block 人
一啲辯論技巧都無

同叻哥無分別

男拔同屆同事表示唔識佢

蝦乾個格真係好仆街！

Credit:痴線西24

人地迷惘就話人地冇興趣 人地遇到樽頸位唔得既 又或者唔知返香港好定留低英國發展好都可以迷惘下掛 乜都唔知就叫人放棄搵第二樣興趣 到時真係聽左佢講而又冇同身邊人商量 人地父母真係多得佢唔少btw依家蝦乾仲進化到乞學位

我正皮你地都屈我做打手。

呢啲明顯係鬼

我就係overide樓主嘅新樓主

下個post我開！ 由我推到隻臭雞落谷底！

所以佢要仆街死

智障仔

你有見過人
手動洗版每次都唔同內容？？

用吓個腦啦

護航你就護航啦

佢係自己無得讀大學，想其他人都放棄陪佢。
人地迷惘下前路姐，大把大學生都係咁架啦，一句就叫人放棄。呢d KOL真係隨口講不負責任。

破碎家庭

咁我地就推到佢個新家庭都破碎埋

要搵人google 下

慘乜撚野
佢不知幾撚鍾意佢老婆啦 兩條友性格根本一擔擔

成班KOL都係垃圾港女

睇果啲港女都係無撚腦

佢地三個性格都係唔計較個d

無腦港女排擠幫手嘅巴打
果然港女都係臭雞

第1個po勁多絲打話中伏
我用左幾次覺得唔對路
索性出去電好過

跟港女不學無術kol買嘢真係自求多福

呢啲內幕就係追呢個po嘅人想知嘅野
絲打more please

啱
擺明係帶風向
唔洗理佢 完全封鎖就得

嗰時佢同個男人兩個單身 只係佢係有名氣先比人放大姐
我又唔覺憑呢樣野可以話佢係雞
而且都幾廿年前啦 而家佢又顧家 又有自己一番事業 以前的野就算啦

屌岩岩覆左 睇翻先知佢係到亂吠

呢幾個comment喺佢最近個post
我like完唔夠幾分鐘已被刪

上面啲人屈我係打手
我咁落力推post
痴撚線

所以話俾隻臭雞alex呃嘅人都係無腦港女
聲討人唔俾講粗口 講咗就係鬼
屌啲港女真係無腦無logic

究竟佢老公點頂得順呢條女 睇樓主啲post 佢港女到仆街 仲要唔係靚

條毒撚係咪溝唔到女係度周圍叫
好心自己出返去批鬥港女啦
唔好阻住追post

正呀你cap低左，樓主開post時又有新素材

做得出唔怕認啦，Delete人地留言。

起底未

佢一定唔係中立 相反係好早表態成日出story鬧政府，不過youtube片就冇乜提，佢上年年尾啲片有講過話希望觀眾有個喘息嘅空間定唔知咩類似嘅原因㗎

莫教人分妻啦

可能因為條女幫佢T到鬚刨同咖啡機同埋可以影九次免費結婚相覺得好著數掛

又或者佢老公想遲D做KOL?

佢阿哥非禮犯都可以做KOL真係無野係無可能

無del啊 仲係到

佢個強姦犯撚屎細佬抄人名扮arm channel果個蝦叔
搞到我一睇都以為真蝦叔係佢阿哥

係啦，分左對佢社會無好處，唔好放佢出黎害人唔該

你好撚嘈

冇follow佢ig唔知 佢黃我都睇得安落啲

有無人記得佢 有個女仔出社會post 佢問人耳環點

冇錯 人哋有100萬訂閱真係唔係流
佢亦都冇好多其他主題嘅片 乜都做
淨係專心拍運動 加少少翟伯同少少女人化妝嘢
唔會好似蝦乾咁撚廢隔兩星期先一段片
介紹間目測最多七百呎嘅片都分十條片呃views

樓主果個都好值得加落下一個post，人地出post講社會事件，佢留言話好後悔無買到相入面耳環。

藍絲真冷血

我都覺得要提高hk YouTuber 既quality ...

仲推

同意同意一齊抵制呢d呃飯食KOL

香港人 真係要自強

YouTuber 比一班人 玩曬

成件事好narrow ...

仲要係藍.....

冇錯
香港youtuber 實在太小圈子 得d 屎家軍同beggar 揀
冇台灣咁多原創內容嘅KOL
台灣這群人真心高質

放心睇啦絲打！佢咁有錢都係黃好難得（都可能係似Bob叔咁唔係靠youtube搵食所以唔怕表態）同埋我見佢相對少廣告

岩呀，憑咩要我地助養呢班人！邊個品牌贊助佢地都應該抵制罷買

係 所以我睇化妝品其實都係主要睇台灣嘅review，佢哋真心好多。如果廣告嘅話都係真係用過先講

用過先講真係好基本，香港果d連呢樣都做唔到，咁都好意思收人錢

無聲嘅文字點樣嘈

你有幻聽就睇醫生啦 傻閪

支持大家開post等呢啲呃小妹妹錢既人收斂下
但咁都串？ 建議你做下其他野 唔好咁上心
閣下既精神狀況都幾緊張

本身上連仔 熱門 係睇 其他

點諗到會睇到 YouTuber

仲要係 4/6 個日都好多人推

⋯

Girl boss 講出嚟唔覺得尷尬㗎咩

可不可以給我讀

其實佢中文差就不如打返口語算啦，真係睇到好尷尬

如果有其他 Alice 既朋友 或者 KOL / YouTuber

希望你地可以認真 反省下

要用 名氣 / 片收錢

都要認真少少 🤏 仲好content

唔好當觀眾係傻。

亦唔好用cheap 野 markup 去賺錢

而家香港咁既時勢 仲諗住咁搵$

你地諗吓為 過香港做過啲咩

你出BNO 片 大家都無咩勞氣⋯

有人話見過小熊貓lunch食好多肉陰鳩公

痴線 人地明明係想搵人安慰
佢好似串返人轉頭咁

我諗佢應該以為自己好幽默

最想知

咁前排work from home佢連僅有既機會都無埋

小熊貓無罪，係蠢在同蝦乾過人世

呢個真十年前淘寶仲未興集運，啲youtuber 就用呢個方法開鋪頭賣嘢賺錢，賺到係時勢問題。今時今日淨係集運都有十幾間畀我哋揀，個個都買到嘅嘢你仲扮高檔貨開鋪頭賣就真係好cheap兼On9仲要踩正貨先最仆街，你買過嚟用唔緊要，但你又冇屌過，到自己賣仿嘢有利益衝突喇，就係咁彈就真係仆街致極囉

四百幾呎咋，邊有七百呎

食飽先返屋企食晚餐

多謝糾正睇佢啲片真係以為好大㗎

收嗲啦仇女毒撚
個個post都係講figure
咁中意玩膠番屋企屌膠啦
連女仔手都未掂過就諗住參戰
結果比人屌到一棟都冇

四百呎，分四條片拍

你咁講完先發現係可唔可以俾我讀

係喎點解中文可以咁差

係咪果個整容怪物

蝦乾永遠問佢野都唔覆...
都唔想再問, 以為自己一線明星

其他kol有禮貌好多

你淨係識人身攻擊 係最底層 一啲point都無

係度護主幫Alex洗白

我ex俾人放咗上黎
係我飛佢 後來佢俾其他人狙擊
我都無狙擊佢 大家好來好去
而且佢只係份人隨便 無呃人錢

你主人Alex就係百分百貪錢港女臭雞

搞到我都想開返間ig shop tim

+1

睇咗幾個留言都見到樂善俾Dion帶頭杯
其實我自己都試過俾人職場欺凌
好明白點解佢唔想返公司嘅

我都有follow開Ida, Sona ig，佢地都睇落冇乜返工喎

佢哋一定話開鋪唔洗成本呀？
員工唔洗成本呀？
影相唔洗成本呀？

根本成個業界都係將價錢mark up到勁高
Kol開鋪本身已經有固定受眾群 一定唔會蝕
好似heyman同suenn咁賺到笑
最近heyman開埋中古鋪賣得貴過人仍然大把妹豬幫襯

係大家話要抵制淘寶時，佢地入淘寶貨呃香港人D錢，自己用外國貨，藍絲果然是自私L利益行先。

好似D高官咁，搞個垃圾教育制度，自己仔女送去外國讀書

講事實 一起你底都係講figure玩膠
我識佢老鼠 叫你把口咪撚賤就叫護主
你個人真係冇logic架喎
不過憤世嫉俗嘅毒撚係咁上下
黑警都未死全家 你叫條女去死心居何在 佢殺撚咗你老母

如果我喺bottom你都一樣lol
上面全部都叫佢收山
你就嚟狙擊所有臭雞港女九唔撚搭八
繼續喺現實dup低頭做人番屋企玩膠啦憤青 嬲到震曬未

巴打 極度懷疑你係psy既
有病就睇醫生啦
小心蝦乾報警話你死亡恐嚇呀
同埋你係到講依d垃圾恐嚇字句黎推post就好有用？可以推倒蝦乾？

樓主真係好有心機我對佢雖然無乜好感，但都唔會咁花時間睇佢d片，直接skip

Agger 睇到我成頭問號心諗佢又真係唔雞 只係賤

嚇死
啱啱睇返清楚啦

其實佢係咪同佢有咩私人恩怨

佢會唔會其實又係暗串sona老套

(紀念612和你搭) 只需三十萬人朝早同時出動 就可以令全世界被三罷

點解要較到黑白
北歐啲？

分分鍾alex d人黎
好似中共pr咁 搵人扮最極端既勇武vs最淺黃既和理非黎開post搞分化
佢而家咁樣發顛就係想比人覺得呢個係私怨post

本身大家喺度理性討論佢做嗰啲衰嘢
而唔係針對佢嘅人格
每個人睇個人睇嘅感覺同角度都唔同
我覺得似你最後講嗰句
同埋佢仲要話咩開到第三個post係jm9

所以話啲傻尻係IG買野既時候真係要factcheck下個價錢先，如果唔係就比呢啲賤婦呃閪晒啲錢

跟住alex就可以大條道理話比人cyber bully

周圍同嗰啲PR咁樣講

條友真心有病

佢個種上等人家氣質真係冇得輸，仲要冇公主病，全部自己落手落腳做

咁你又唔洗咁痴線

真妹仔大過主人婆
明明我地先係畀錢真金白銀養住佢地成班嘅人
依家連講句唔啱聽都要畀人滅聲

仲推 唔好推啦

倪晨曦呀嘛
上個post cap咗 人哋上年721之後嗰個星期六之前一日話一個都不能少
佢就喺人哋度留言話後悔無買對耳環 無腦

你咁講有啲恐嚇成份
又要佢死 又要比佢壓力屋企人
其實又唔洗咁激進既

弱智真係冇藥醫

笑撚死人咩 個拼音都唔撚一樣啦

唔好理佢就得架啦

人地有兩部kindle，一部用黎睇中文，一部用黎睇英文，好有學識架肯定知道自己個名點讀先最岩

見大家咁想知BE内幕
其實我朋友都講唔少我知 就講一D冇乜人知嘅啦
肥安喺BE岀名霸道兼大姐大 佢要杯邊就個要其他人即係佢啲下屬都要杯埋一份 唔聽話就杯埋你
肥安一開始都有恰Ida㗎 係之後Sona同Ida frd 肥安先至收手 依家仲同Ida扮好姊妹 好嘔心
基本上同Sona frd到嘅人 就唔會俾肥安杯
而Sona就對大部分被杯嘅同事視而不見 唔會同被杯同事傾計 佢係咪真係咁善良 大家參透下啦

大家想知更多內幕我先再講啦

利申：朋友做BE

點解肥安可以做大姐大？無跟開佢地D關係，但佢真係好唔靚

想知
即係Sona都係衰人

物以類聚嘅機會都幾大

唔靚我理解係普通樣
佢都唔係唔靚咁簡單

肥安點解咁大勢力？

其實係Alice英國讀音係”Ar-ness”，而唔係”Er-ness” ，
即係好似Ali呢個名咁 “Ar-li”
“al”發音都係類似”ar”
佢係咪讀得唔夠正 叫咗自己做Alex冇睇開佢啲片

有冇人知蝦乾UE拎乜grade

人哋bethni部rainbow牌吸塵機，入門級都要過萬，絕對好用過正負零多多聲

驚比佢打
睇佢身形就知拳力頭啦
佢一拳打得死泰臣嫁

睇返字典兩個都係讀「air」音
Alice:ˈæl.ɪs
Alex:’ælɪks Alex x前帶k音

不過佢話當係乳名/花名都得 但唔好誤導人Alex = Alice 囉 笑撚死人咩

佢老公近排仲好似送咗karcher畀佢？佢好開心

咁on9 點解要分開兩部

😍我都好欣賞佢
同埋佢屋企好多角落都真心靚
好想睇佢room tour !
真正有錢人taste 買野都高質好多

佢話蕭叔叔話”Ar-ness”先係正確讀法 但佢一讀出嚟就好un耳

樂善呢？覺得佢幾型 讀書又叻
不過好少留意呢啲KOL

吓 一定唔係Ar 音囉不過佢鍾意啦

More

相由心生

成日覺得好似哨牙版莫文尉
佢好拋獲自己掤牙但真係好哨

依個post為我帶黎無限歡樂
原來唔係得我頂佢唔順
佢整麵包又話中間果個太高要-10g -10g咁整
睇見都覺得大壓力呀 仲話自己療癒
啲片又愈黎愈悶 黎黎去去都係屋企tour
依啲間唔中影下就得 多就悶嫁啦
自己整飽多多要求咁 初初以為係我自己要求低
睇多幾次都覺得辛苦 整完擺到落口就算啦
果陣佢開始跟pt 話佢肌肉太少 因為佢食得太齋
唔夠蛋白質 跟住佢story又話跟左pt都控制飲食
背後係好多餐魚蛋米 屌 魚蛋米咪又同你之前係果啲差唔多？！ 人地要你食蛋白質呀係咪冇聽書

睇佢啲片成日都有啲尷味 硬係覺得佢扮哂好friendly咁 明明同cyn dion果啲就好易黑面同超認真
真心Cynthia 啲片愈黎愈好 以前我鐘意alex多啲 cyn啲娃娃音都有啲頂唔順 但依幾年cyn愈黎愈成熟同有女人味 真係睇到佢有改變 同有啲歷練 拍啲片都有內容啲 又講下點租屋同戀愛野
相反alex好一帆風順咁(可能只係佢營造嘅假象 想人覺得佢冇乜失敗) 拍得野出黎冇乜睇頭

alex你都係疊埋心水生仔先啦 唔好搞咁多野啦
一陣一個心情唔好話影響個胎就唔好啦

睇佢片真係好舒服
把聲又好聽又靚 心地又好

跟pt未又係佢自己拗返黎，唔洗自己比錢
不過間野本身都贊助勁多kol，奀星
明明都咁瘦咁乾都話自己肥
食返多d蛋白質好過啦

想知

一部kindle睇英文一部台灣牌子睇中文
本質係同樣嘅嘢

細公司俾肥安死好命爬上總編
邊個敢唔聽上司話吖
唔驚俾佢杯埋一份咩
衰D嘅人就杯埋一份 日日返工單打被杯同事
唔想搞大件事嘅人就當被杯同事透明
好多被杯同事最後都頂唔順辭職走人
所以肥安迫走唔少異己
變咗全公司都係佢D人
肥安俾老細炒咗 都可以迫到現職主編R小姐辭職走人
就知佢幾咁賤格啦

佢真係裝備撚黎

點解lisa成人俾人詆毁
又話呢個似佢 又話BBG個人妖店主似佢

有一期肥安嘅頭馬N小姐同L小姐都勁憎肥安
不斷係佢唔喺度嘅時候爆粗屌佢
佢知道左之後好撚淆底
驚他朝君體也相同
所以後期佢對自己人收歛咗小小冇咁閪
仲帶佢地去event討好心腹

How about sue chang

仲有
唔知佢係想幫雨僑果type知識型kol定點
佢啲片成日都有大量資料
肯research係好 但太多都幾煩同悶
雨僑啲片都唔見咁悶 同埋啲資料專好多(始終人地真係hku bio degree)

仲有佢學日文學左咁撚耐 之前成日post story話去上日文堂 都可以淨係到n4
真係咩都得半桶水

阿sue咁撚有錢 有間房專擺sponsor野嫁

Beth靚咩
又靚又有錢既kol 好似得sue chang
不過佢個女好醜樣

Sona又唔可以講好衰嘅 只可以話做人好有公關囉
成日送pr gifts俾其他同事 識收賣下人心
份人假咗D 冇大家想像咁善良
佢企喺肥安到 就算冇份杯人 都有份附和
BE就係一班圍威喂小圈子 杯葛唔係佢哋frd嘅人

肥安就岀名搶埋其他編輯嘅pr gifts去賣
Sona大方好多

咁仆街都有

我朋友同樂善唔算好熟
因為佢俾肥安同D朋友杯得好勁 所以存在感變到好低 成個透明打工仔咁
不過份人係ok唔係衰嗰D
BE老闆又容許呢D事發生 咁咪各有各打工囉

但佢個大女個樣好似.........

被杯都係樂善錯？
又blame the victim
唔怪得呢個社會咁多欺凌事件啦

佢老公仲要幾靚仔
咁就一世

佢唔識啲手段點嫁入豪門呀
room tour都係老爺奶奶間屋
不過肯表態算係咁

我覺得ok la 起碼順眼 仔女又得意
Sue整容姐 同埋本身冇睇開佢

下？
整容？
邊忽整左

之前先有個cm話樂善好衰，一態度hea，一路開會一路整頭髮嘅邊個真

aliceha 就真係靠依附喺D男人度，同呃吓人買淘寶貨先生存到啦

山東婆靚女？ 你係咪未見過佢未整容前個樣
個女緊係醜啦 完全遺傳晒佢老母啲支那基因
都唔知係咪因為老豆老母紅底有報應
可以少少靚嘅地方都搵唔到
連個細女個頭啲胎記都可以生到癩痢咁

之前唔知睇咩post話個鼻
不過真係冇睇佢啲片冇follow佢冇跟進
淨係知係知佢有錢又識彈琴
起碼都知書識禮過蝦乾

dont make stupid people famous

Sue個呀媽好似係韓國人喎
同埋點解叫山東婆

呀sue個老公又真係..........
樣衰左啲既

Sue 喺整容失敗樣
Beth唔算靚 但高貴有氣質

有啲人又話佢性格差究竟邊邊先真

佢老豆山東人

佢老豆係山東人
佢之前個ig打支那旗嫁 依家改咗咋

條友係咪小熊貓黎架
俾蝦乾逼到癲撚咗

笑 左

識彈琴＝知書識禮？

靚？

嗰位絲打有私怨feel
一個人總係有人鍾意 有人唔鍾意嘅有幾出奇
所以我會自己感受下分析下 唔會人云亦云

岀鏡編輯同文字編輯係兩條team
所以冇話邊個under邊個

其實來自破碎家庭都幾慘
蝦乾講過以前同婆婆+工人住, 但之後婆婆要去老人院, 工人完約, 所以就得返自己
冇幾耐之後就結婚 小熊貓又對佢好 都算係有個幸福既家啦
其實佢唔搞咁多野, 唔好咁貪錢, 自卑到自大, 平平淡淡做個貼地YTB都夠啦

blocked佢太煩
似精神病發作多
根本係蝦乾啲粉絲黎

想問入面講果個海葵係咪台灣網紅個B?佢間野都出名抄襲，俾人叫抄襲娜

Beth 唔係典型美女 但真係好有高貴氣質 佢媽咪直頭貴婦咁 講嘢溫柔同好明顯係有家教 佢住天鑄 一定唔會係普通中產

Sue Chang都有錢嘅 我就麻麻地佢
但平心而論 佢畫畫都靚 又識彈琴
蝦乾都係冇得同佢哋比

我已經blocked咗佢睇唔到佢噏乜
條友心理有問題
仇女反社會
On9到嘔

係囉，點解d邏輯咁奇怪
點睇都係杯人嘅唔啱啦

老母死咗，老豆係雞蟲，ar哥係露械風化犯
咁嘅環境中成長，個人肯定好L自卑同自私

大個咗為咗掩飾自己個出生
處處喺人地面前show off
扮到好自信自大，欺騙自己好成功

睇吓心理醫生好D喎

特登出個post話自己升得快
有冇諗過係閪人做閪工呢

份工閪，正常有能力嘅都走晒
係D冇能力走嘅，先被逼留係度
久而久之，死剩你一個咪升你囉

呢條八婆
俾人踢爆抄襲仲可以繼續以女創業家自居
Like 佢 follow 佢嘅人係咪盲架

佢個女個樣咪就係佢整容前個樣

靚鬼咩 崠喎

啱呀
見人地生b生到爆紅 又開鋪做生意
所以蝦乾咪有樣學樣賣餐具囉
生埋蝦毛就perfect啦

咁姐係佢係唔係讀男拔

係咪有好多人唔知崠係整容+紅底

524當日post既 我愛Beth

係咪得我一個覺得sue有陣mk 味

Sue連大學都無讀過喎

唔怪得咁多妹豬做左水魚俾人呃錢都懵然不知啦
崠sue藍嫁
老公紅底到發黑嫁
日日唔係打網球就打高爾夫球
又推個女岀黎賣母女裝

sue 個100 問連celebrity都唔識讀
佢老公笑9 佢讀乜野，佢老尷笑咗幾秒話你喺外國讀過書好巴閉呀
之後有人問佢地邊個話事， sue話老公話大事佢話細， 佢老公話大小事都係我話事
睇片硬係覺得佢老公都唔係好睇得起佢

佢老公都幾撚串
但佢講到佢老公好錫佢
佢老公好似富二代黎？

有陣大陸味

淨係個呀sue之前住比華利山係租既
係ig扮買左

Sorry 打漏個唔字，更正 “alex 同sue 都唔係知書識禮嘅人”

認真想問
佢地成日放求婚片上網
即係求婚都係劇場黎？

佢係煩膠
係其他POST都SHOT SHOT 咁引戰

知整容唔知紅底，多謝絲打提醒

佢Ig bio以前係🇰🇷🇨🇳

好似有個brand送勁多化妝掃比蝦乾

我都係依家先知有整容。。
難怪個女個樣。。

嗰陣已經西口西面

相由心生係真
睇佢樣從來唔覺得佢係和善既人

咩而家啲kol咁好搵，呃人錢

係囉完全讚唔落可愛

大家留意吓sue chang只會post自己bb相同中五後嘅相
佢小學至初中醜樣到
整容+箍牙嘅力量真大

既然大家都知道咁多內情咪交流吓囉

一開始仙蝦走 老細俾樂善同肥安一齊head 條team
不過樂善本身多hard sell 廣告拍 亦都冇興趣做管人嘅事 所以老細俾佢淨係做客嘢 編輯同BE page 啲文就俾肥安跟

Ida係樂善同肥安一齊見同請嘅 睇嚟你都唔係好知內情喳喎
新嚟新豬肉Ida俾人洽就應份咩

不過你都利申咗有仇 咁你會覺得佢俾人杯係抵死都明嘅

留明軾目以待

係，
整完都咁既樣係好少有

我覺得係因為冇咩錢要搵多啲先會臨生都搞咁多嘢

淨係知佢好有錢
張張相唔同袋
間屋幾千呎

我都幾肯定有Ar呢個讀音
我有外國朋友叫Alice
叫大家叫佢”Ar-ness”
或者有兩個讀音我唔係幾清楚
但香港嗰啲多數都讀自己做Er-ness

可能好食既 不過整成咁真係似屎
佢係咪暗示老爺食屎啦

佢自己屋企唔窮 算中產
佢老公屋企嗰邊富豪級

英式同美式發音分別

平心而論beth 同sue都係靚女

而家sell 自己係好媽媽

無對錯 唔同讀法姐

beth同sue起碼比人感覺都係得體嘅少婦
Alex個感覺係粗人扮上等 談吐同上面兩個冇得比

Jade都住比華利山唔知租定買

跑馬地
定大埔

比華利山二千呎月租三萬
抵到笑

個格局勁似一個個墓碑

不嬲比華利山啲樓都唔值錢

南瓜珍新片都搬左屋
點解咁有錢可以搬大左
雖然都係租

唔係返左jade屋企住返鹿恩咩

你問緊乜

個小朋友好慘 一出世 就有個騙子老母

其實仙同蝦係咪真係咁fd？
佢地未走果陣啲人事係咪無咁複雜？
真係做嘅嘅人點會得閒攪是非丫！
有料嘅，就唔使靠呢啲低莊手段上位

淨係睇ig都覺得佢著啲衫成個暴發戶咁

我冇追一論post
點解變咗講崠？

大家可以集中啲討論返蝦乾
唔好唔記得有共同嘅目標
希望佢真誠道歉、專心湊仔唔再做呃飲呃食kol
當然Be啲女都係關事嘅

討論崠又好似遠咗啲喎
雖然我咁諗可能係陰謀論
會唔會係蝦乾打手係度做緊野
大家如果真係想討論/想個崠嘅野
可以追返痴線西嘅post 呀

請注意⚠️蝦乾打手已出現
盲到睇得出啦，做咩要叉開話題，明明只集中討論騙子蝦乾媽媽

Sorry 只係見到有人讚崠所以忍唔住 會focus返蝦乾

佢只是一個生財工具，人地署心積慮準備緊母憑子貴

唔好意思講得衰
我意思係唔明點解南瓜珍咁鬼有錢可以搬大屋仲有花園
雖然都知係租既 但應該都唔平租啦
仲要講緊疫情之下 難為有好多人被炒/迫放no pay
好似對佢地冇影響咁
佢地仍然fat fat

集中追究蝦乾3宗罪：

1. 高價賣高仿cutipol 餐具比妹豬，仲要踢多cutipol兩腳，但自己用cutipol。一個掣del咗kitchen tour 就想扮冇用開cutipol

2. 未生b就賣尿片廣告，用公仔做示範就話好用何來說服力？大住個肚又賣m巾廣告，一啲商業道德都冇

3. 所有社交評台都係一言堂，惡過共產黨，ig 留言留唔到，youtube 就要審批，facebook 唔啱聽就del留言。

我對你老公、你啲朋友點比你話無興趣，只係你份人太有趣乜都放哂上檯比人講，
我最關心嘅係，
你嘅呃飲呃食，
都係由我地觀眾同消費者去承擔，
我地唔想助養你啲不學無術嘅kol

我連南瓜珍係邊位都未知

Pumpkin jenn

集中討論蝦乾呀
大家唔好中蝦乾打手計呀

可能人地有老細你唔知姐

召喚痴線西(102)善用不推文回覆

討論崠、南瓜珍可以請移玉步
唔該哂咁多位絲打

樓主summarize 得好好

集中焦點推推推

山東婆 sue係紅底家族佢老公撐送中

Alex你自己諗下他朝蝦毛用五百蚊買呢套餐具
你會有咩感受

你都戇鳩嘅人哋紅底家族 分分鐘仲衰過蝦乾笑死人知書識禮 睇佢個女都知道佢個家教

蝦毛如果大個比啲youtuber呃錢賣埋啲假野或者垃圾
作為老母嘅蝦乾你又點諗呀 ？

山東婆 不了 仲要老公係有份推動送中

佢老公撐送中？Source ？
想睇

因為人哋係紅底家族 佢老公仲要去埋嗰啲乜鬼上海軍事政治學院

大家 望清楚呢個post嘅標題係討論緊邊個呀

好內之前有人傳過sue啲名牌袋用黎影相果啲係超A黎

自己Google吧 好多啊

得罪講句，佢老公個樣有啲弱智feel

對唔住因為我真係冇睇崠片冇follow過佢
剩係覺得條女人咁鬼老又瘦仲做kol所以冇睇佢
絲打唔好激動

因為真係好撚嬲佢老公有份推動送中

請移玉步去返痴線西post討論崠

絲打應該要睇下痴線西 好精彩㗎

講崠過返呢個post啦
再spin去其他kol即當打手

明明痴線西個post開到百幾成班友都好似未訓醒咁
追post啦唔該！

唔經唔覺就快又要開新po
俾啲火我

蝦乾:呢度我地頭山東支那婆過主啦
呢度我地頭山東支那婆過主啦
呢度我地頭山東支那婆過主啦

隔離痴線西大把野睇
召喚痴線西(102)善用不推文回覆

過返痴線西個post 傾啦唔該

收到

幫我諗下下個post重點要提乜

蝦乾生左應該會上一上水報個喜
應該差唔多啦

等我將個波交返俾樓主先

你頭先嗰三點
毛公仔著尿片一定走唔甩

原來生仔要剪臍帶架～好療癒呀～

到底Alex平時有乜野做？
依排就話大肚者

但助手小糖都請左好耐 家務有請鐘點
又無讀日文好耐
又無cyn coffee個啲有副業
好多begger eg Liz自己拍野一腳踢都成日有片 煮野食都叫有試下新野

但Alex都仲可以兩星期先一條好無內容嘅劣片諗唔明

推爆

真心唔知 不過最近可能日日都追緊呢個post

我係樓主呀

係咪想追擊埋你

早已明白世上沒有免費午餐嘅道理
所以一直以來 小熊貓都要慳住食
蝦乾真係好知慳識儉

遲啲有蝦毛幫佢維持人氣，怕乜啫？
到時生完大把母嬰片啦
尿片，臍帶血庫

唔小心負評左

幫推
要討論其他kol可以去番痴線西post

整蛋糕 但等小熊貓番黎洗碗

可唔可以拉闊個焦點討論埋be班女

無追post
點解蝦乾會叫alex?

好好笑

係咪已經收咗皮？

Pin this

笑死

過一排又出返黎啦實

屌 又就嚟1001
有冇絲打願意接手樓主呢個角色？
我估計今晚推爆post但我開唔到post呀

幾好笑 connect埋bk啲jm
妹妹仔睇清佢真面目
媽媽級又唔受佢嘅廣告
請問pr送禮物比佢為乜

痴線西po歡迎你

除咗網店仲有咩想追擊
Sponsor？

睇下佢啲片就知記得開聲

不過睇1條好啦

好多道德偉

佢生都係為左用個b賺錢姐
陰9公

之前有段片彈琴彈蕭邦，佢讀 “操朋”

佢痴撚左線

個蛋糕點解可以咁7

痴撚線

呢個世界就係充斥着呢啲亂9咁生仔又唔識/唔湊嘅
人
真係嘥9氣

Pin呢個好似好啲

Block左佢 太癲 變左恐嚇

其實究竟邊個先係真 好似呢個先係痴線西開

佢整乜嘢都好撚柒

屌
Sue個老公有條片係影住個女係咁叫隻狗sit sit sit
覺得佢隻狗勁慘

短期目標： 一齊狙擊贊助蝦乾育兒既牌子。

唔好比佢扮專家，教錯誤育兒資訊，害到其他BB

話咁快推爆咗3 個post, 幾日上咗lihkg熱門

聽朝martin返工都唔知點面對D同事

唔使wfh啦？

有冇整合

Pish

我開到第三個post 你自己諗下邊個先係真喇

唔好意思想分享下 啱啱同男朋友傾緊香港YouTube風氣 點知原來佢都有睇過呢個post要再追擊多啲蝦乾比多啲人知佢啲柒嘢

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (4)

忍唔住 幾忙都開定post先

真心樣衰

推下先 有人係youtube講佢

但佢覺得自己好靚
諗起痴線西幫佢p圖
點p都係樣衰

其實因為殘廁單野我對coffee一直冇好感
但依家佢老公都唔介意嘅話
咁其他人都冇乜好講
同埋平心而論kol嚟講佢都算係冇咁廢個堆
專心狙擊咗屎盤蝦乾老泥m珍珍呢堆垃圾先啦

有down呢張相p
諗住幫佢p返個Lisa(汪)Style
點知點p都好撚柒
佢勁似個啲3到尾生完仔冇keep個啲巴渣8婆c9咁
好撚惡頂

又一個貼堂留言
好正呀

小產未呀

好想知道佢睇咩育兒書睇到觀念咁偏差

pampers又tvb廣告又sponsor蝦乾真係不了
條片係咪hide咗?

豬西

一路都放左喺facebook page無剷到呀
宣傳短片嚟嫁乍

Wfh就冇得lunch偷食肉
返office就俾同事笑

Martin 點簡好

下 仲點逼走到人？ 同埋佢係咪俾人炒嫁？

想問下佢係咪只擺個道歉喺ig story?

隔離個post好痴線

連登真係好多痴線佬

嗰位絲打真係痴撚線
一陣Alex話連登仔大肚婆比位佢入
唔好計蝦乾計呀

佢真係無一個五官係靚 好撚柒

我諗佢都唔介意架啦，蝦乾入淘寶貨果D分分鐘都有問佢意見

似何遠東咋佢
仲ff似Lisa

被炒 ？

睇左一兩個Cm 話俾人炒咁囉 冇同行肯請佢 唔知堅定流

啲性格咁西畀人炒都唔奇

樓主洗唔洗pin左呢條link

我成日都會諗 係咪佢地知自己柒或者自卑 先成日蝦人呢？

係得啱 呃人呃到咁 淘寶當外國貨 好撚cheap

好似一入去得萬一蚊左右

其實淘寶都係高仿韓國貨 cyn會唔會係入韓國貨架？

我覺得如果蝦乾純粹分享（即係無送product,sponsor）佢自己鐘意拍片做佢嘅事業型主婦係無咩問題
但如果出條片又呃人送product sponsor咁就唔好復出

蝦乾 如果你覺得我地追擊你對你唔公平 你可以
1.開放網上平台留言 當面對質
2.出一篇道歉文 承認自己過失 並承諾不會再犯
3.收皮 做你嘅專業主婦 相夫教子

不過第3個方法我最唔希望發生 因為我會失去一個茶餘飯後嘅話題

最後你要記住 呢啲唔係bully 所有嘢都有實質證據 我地只係想要整頓垃圾kol 風氣我哋追擊你都用咗我哋好多寶貴時間 我哋個個有工要番 唔似你呢啲人

我都好想繼續食下花生

蝦乾做騙徒有前科，同老千有咩分別

？？？當連登係ig咩
私事唔洗分享上黎啦
你男朋友又無咩影響 又唔係公眾人物

只係溝唔到女既仇女毒撚
連登金鐘m記.jpg

太好了的電影？？

蝦乾 Profile 十分精彩

佢大把野可以狙擊
佢是非精排斥人都仲出依個post
五十步笑百步

哦 jm9

吾完未

可惜佢大咗整咗一堆令人感到嘔心的食物出嚟
偶像個part真係好好笑，佢依家都係喺kol界好不知所謂

錢啊～～錢啊～～都明點解佢要呃啲妹妹買北歐風餐具 佢真係好貪錢

討厭人妖
嘩，好藍屍
不過果時係細路女嚟

佢偶像嗰欄真係係咁話人不知所謂

push

最鍾意嘅cyn都係咁

話人馬騮

最戇鳩都係鍾意嘅電影、演員、作者都係HP我鍾意睇但都唔會話自己鍾意個作者同鍾意哂咁多演員感覺勁無知但扮知性

真係一模一樣

唔記得之前係痴線西定係上一兩個po已經話演員嗰欄啲字體唔同擺明係唔識串然後上網cop堆名落黎

who knows，不過班kol食水深就緊架啦
仲要同蝦乾好姊妹

點講呢 其實我覺得喺ig shop或者由ig開到變實體店買衫就已經預左佢地既貨源係黎自淘寶 如果唔係點可能佢地賣200幾蚊一件衫都可以賺你一筆 又交租又請sales又搵人整網站等等 所以kol開既都唔例外

我睇cyn啲片覺得佢性格好又溫柔
都唔明點解可以同alex做到咁多年朋友

呢d KOL風氣不可長！！！
教壞細路！！！

覺得佢平時係social media d語氣咁臭串 現實中個格一定好臭 最睇唔慣佢成日懶有生活品味咁 但其實只係個要求多多嘅麻煩友 個人又港豬

一副高高在上嘅模樣

成日懶有品味然後比觀眾有心無意地踢爆 一諗到佢惱羞成怒個樣就覺得好好笑

佢啲生活品味係用知名品牌推砌出嚟係佢眼中名牌就係好嘢

都有嘅
但蝦乾就一定係睇曬啲電影扮係書迷囉
同埋平時書都唔睇多本
邊識咩作者同咩著作姐

我諗佢連J.K.Rowling 仲有咩書都講唔出

山東老公個樣係靚過山東
佢老公只係肥

所以個女睇個樣就知係似崠多過似爸爸明明佢老公對眼都大

淘寶其他例子：

Cyn：

絲打：

只可以講淘寶啲款抄足韓國
佢哋個tag唔一樣
不過唔排除cyn刪咗個tag嘅

另外同一個款係淘寶售價差好遠：

啲餐具同個菜式1撚99
以為咁叫靚

大女似老母
細女似老豆
2個女個樣差好遠
大家留意吓

當然淘寶抄韓國款都係事實 所以你就要賭究竟賣家係真係喺韓國入韓國貨 定係喺淘寶上面入偽韓國貨 之後再用「淘寶抄韓國款」黎做藉口 （好似講緊急口令咁）

同意 我想話細女得意好多
證明崠整得好勁下

原來唔係得我一個咁諗
原來on9真係多過正常人

交俾消費者去揀啦
去實體店睇清楚先好買

呢條女係咪蝦乾個好朋友？

利申 本身好小睇呢d utuber

支持絲打講多d
我都好唔鐘意樂善
勁做作扮野，小動作多到嘔
上面d人話佢不屑玩小圈子喎擺明係佢俾人杯到無人同佢玩啦，同埋佢應該係好自我中心既人，淨係諗自己，所以無咩朋友
如果我識佢，我未必會杯佢既但我一定唔會同佢fd囉，甚至hi bye fd都未必做到

我都冇睇過條片，買咗又覺得幾好用

佢話Juno不知所謂
又話Boy’z係猴子??
我見識少 關智斌咁款嘅馬嬲我真係未見過
佢都叫馬嬲 咁閣下老公憑咩叫小熊貓呀

唔講政見同私事淨係講個樣
boyz兩個後生都好靚仔 尤其kenny
佢憑乜話人似馬騮
我估係因為佢寫嘅時候boyz仲紅緊 好多少女鍾意佢哋 所以佢就眾人皆醉我獨醒

淘寶上有好多偽韓貨 不過真係好多賣韓衫都撈貨賣

推返呢個post 先呀

見到樓上仲有人係度講崠sue
傾山東婆就去返痴線西post啦屌
唔想知佢對女似邊個呀

推爆呢個post先！

世紀大老千 係佢老母

推爆呢個post

蝦乾真係好不知所謂

boyz都唔靚仔 唔通佢老公靚仔咩

肺炎之前佢有拍去韓國入貨嘅vlog
肺炎之後就唔知啦

如果係名牌or正貨嘅

做咩要刪咗個tag?

講到尾，
呢班所謂kol咪又係物以類聚，蛇鼠一窩

錢錢錢，佢嘅世界乜都係錢
個性格根本係有問題

想揾錢就腳踏實地啦

你用d英文好柒

希望快啲推爆post盡快收佢皮

淘寶好多都有抄韓款
真係要買返黎先知有無分別

根本個個都係想賺快錢 係啲妹妹先信曬佢地 一車車錢送比佢地洗 所以先越黎越多kol開舖頭 因為真係好好賺

「我的人生不是我的」又怨蝦乾奪走佢既人生

乜都可以怨一餐，成為媽媽咪就係你嘅人生，屌真係好唔尊重其他媽咪，佢未ready嘅心態就做人老母累死小朋友

咦打錯係想講蝦毛

個B只會係佢既生財工具 又拍片又接廣告

呢條友越睇越似為生而生

為轉型做親子KOL而生

已block
條友真係cls

如果真心覺得人生不再是你的就唔應該生嚟累咗佢一世，鄧蝦毛感到可憐

Heyman 間中古店d袋我見suenn 有幫手賣廣告
都唔知suenn 係咪真係有買見佢買左兩個
仲要賣得貴過人好多

佢擺明想學coffee咁
雖然你地成日話coffee個仔醜樣，但真係好多港女鐘意睇

每次睇到都好嬲, 有幾多女人恨生都未成功.
佢生到重係度怨呢樣個樣. 唔想生唔好害個小朋友呀

Coffee個仔唔係賣靚仔 係賣老積但睇得出佢都識教同好珍惜同個仔相處，唔係好似蝦乾咁未生已經嫌煩

push push

正版果件5粒鈕 其他抄款全部都係6粒鈕 CYN果件都係6粒
不過佢又無話邊度製又無話係正版

你好撚慘 所以介紹啲朋友你識？

究竟呢個kol做左啲咩先會突圍而出比人狙擊到咁

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (4)

大家準備一下

呃妹豬錢 賣高仿貨
又得罪哂所有在職/全職媽媽

不如你都係睇返#1先問呢個問題啦

好多kol都賣淘寶貨標高價架啦

可以睇埋我個pin

藍底kol 都未比人狙擊到咁

咁你可以開post 追擊佢地
冇人追擊唔代表佢地啱

靠你 有做錯野嘅都應該要出聲

但係唯獨佢一個可以狙擊到爆左幾個post

推推推

乜原來佢仲係入面做
間閪公司沒落未

咁咪代表佢真係有追擊嘅空間
大家都睇唔過眼佢做嘅野囉
佢真係有野做錯
啫係唔係得我覺得有問題

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (4)

佢都係藍底